廢青谷招生!

食飯吹水台招生啦！
鍾意飲酒作樂，食飯吹水既你
歡迎你填form 加入

十有定期飯局，玩樂活動，歡迎各位鍾意吃喝玩樂旅行化妝護膚購物吹水既你你你同你加入

Btw狗公娘娘唔出聚既可以諗清楚先填form

5p

推

啊屌 嗨 幾時加我

Push